
                      No todo el mundo puede críticar una pelicula así si no ha leido o conoce de donde mama la gran parte de la pelicula. 
¨Es que no cuajan estos dos¨, ¨¿donde vas si superman mata a batman con sus poderes?¨, no dejan de ser meros comentarios de gente que obviamente no ha leido un comic en su vida por lo tanto poca veracidad tendra su opinión con respecto a este producto.
Estamos ante una película arriesgada desde el momento que parte de una sola premisa para introducir personajes como fue Man Of Steel, tenemos las estupidas críticas a un Ben Affleck que se come la pantalla o, una Wonder Woman que entra de forma sutíl y a la que ya veremos en su propia aventura. Tenemos cameos de DC por un tubo, tributo a The Dark Knight de Nolan, referencias al genial video juego Injustice por un lado y, referencia al proximo villano por otro, en definitiva, se han conjugado varios comics y los han adaptado de manera muy correcta.
La película si bien tiene un desarrollo algo lento, lo suple con una buena puesta en escena y una necesaria integración de los personajes en la historia para explicarnos todo lo que viene en la hora y media posterior al primera hora, que puede ser la mas lenta pero, es necesaria. 
La banda sonora simplemente es Zimmer, genial. 
Triste es que una pelicula que me gustó com fue Deadpool la encumbrasen como el nova mas de superheroes cuando no deja de ser un heroe chorra y la gente se sorprendiera por la violencia expuesta y los chistes, que si que molan pero prefiero la seriedad. Triste es que un crítico le achaque a una película que no es divertida cuando ni Batman ni Superman son heroes infantiles ni payasos y queremos una película seria. Triste es la ridicula guerra que trae Marvel con DC cuando ambos pueden gustar por igual, pero bueno, parece que gusta mas el cachondeito y reirte que emocionar, pq esta pelicula tiene momentos que emocionan. Lo que tal vez menos me ha gustado es ese Lex que quieren hacerle acopio de Joker pero bueno no esta mal del todo.
Podras ser un fanboy de Marvel o de DC pero al cesar lo que es del cesar y ambas compañias tienen rollos y peliculones, y esta, es un peliculon con mayusculas. Los personajes han sido bien presentados, ojala llegue una liga de la justicia que seguramente, los que ahora piden mas acción, luego diran que esta demasiado recargada de explosiones.
        
            